用食物油黎跣低班狗有無得諗？

次次退既時候班狗都衝過黎執雞係咁咬，下次退之前可唔可以淋食物油係地下做防線，班狗跑過黎跣撚低哂佢地？

圍棋點睇

成日都有人諗架啦
做唔做又係另一回事

佢會用水炮車沖走先衝